個女人因為我飲奶而嬲左我

佢：好殘忍呀你仲飲奶

我：

飲親都痾

我都係 有乳糖不耐症